小弟嘗試用淺白啲嘅方法，說明美中情意結嘅由來

有條老粗，成日講打講殺，但衰在佢又有成十幾億磅咁重，唔係咁易制服，所以有和平分子獻計，不如俾條女佢，有咗正常嘅性生活，老粗自然會從良，繼而加入我哋嘅和平國際大家庭，從此天下太平。

老粗初嘗幸福感，開頭都似模似樣，虛心學習國際主義。不過，當老粗越食越高級之後，大家發覺佢竟然係想食埋人哋條女，猙獰面目重現。

喺呢個時候，和平分子宣佈投降，對付老粗，似乎只有粗過佢先係方法，跟住就選咗個真係好撚粗嘅人做總統...

Listen you motherfuckers, we're gonna tax you 25%.